貓就喵喵叫，狗就汪汪叫，咁直升機係咩叫聲？

係伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi soi

直升機直升機直升機直升機直升機直升機直升機

直直直直

pull up pull up pull up

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja

fuck fuck fuck fuck fuck fuck

發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發

做乜鳩姐你

哈哈哈

關你撚事

你影響到我啊屌你老尾
你有壓力我有壓力
你做乜挑釁我姐

樓主你點叫

你自己隻閪手柏金遜噤入嚟又關我撚事
腦有事睇醫生啦

我都唔知

..有個大仆街 大仆街...

fapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfapfap

好似你打j嘅聲音
fapfapfap

汪汪汪